[唔好俾五毛帶風向]台灣綠營媒體：中華民國國旗=我國國旗=台灣國旗

台灣綠營媒體「三民自」(三立、民視、自由時報)
中華民國國旗=我國國旗=台灣國旗

巴哈姆特成班毒撚夠唔夠綠
求其搵個post，只見嫌棄韓國瑜褻瀆&消費國旗（見正評）
冇人嫌棄國旗因為佢代表韓國瑜

「將中華民國國旗=韓國瑜」係國民黨文宣策略嚟，你哋唔係信真呀？
信嘅人先至係韓粉囉

推

貼完巴哈貼FB
五毛請收皮

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

遠水 希望有4000和理非幫手

正確黎講
台灣人對呢支旗唔算特別反感或者有好感
目前係得極端激進獨派先會強烈反對青天白日滿地紅
但係如果成功獨立建國 9成會換旗

利申 同開台仔打機

館長壓場

巴哈姆特已出post

三毛帶風向退散

經過上次美德旗之後
已經自帶呢種唔好咩咩咩
又或者咁咁咁嘅filter
嗰個帶風po睇完都係笑下就算

呢位台灣人睇得好透徹，香港人舉民國旗純粹落中共面，同撐唔撐台灣真係冇太大關係，成班五毛吹風吹到香港人變台灣總統藍綠助選團，根本混淆試聽

舉呀 想舉就舉 台灣一大堆外省人

大把人支持你地舉

中華香港 做中國人 好呀

大中華膠萬歳

只要中華人民共和國無面就ok

幾乎一面倒支持中華民國國旗
btw反對又唔一定五毛既,可能唔太熟悉台灣真正民情,我之前都以為台灣人會好抗拒

又一堆出嚟話唔好乜唔好乜

咁即係點

同上次美國國旗一樣
臨活動前一堆唔好，咪呀post沖出黎

紀念雙十辛亥革命，點少得十八星旗

一早都做，中華民國係台灣主流民意加最大公約數。

push

(推極都推唔起)10.10國慶行動#雙十

其實「青天白日滿地紅」7隻字就形容到國旗真係好正
支那個支可以點形容？

幫推🇹🇼

一齊印

調景嶺拆咗咁多年，終於可以光復了

毋忘在莒

五星蝗蟲滿地血旗

[Twitter要人] 賀台灣國慶, Apple已經同我地講左用邊支旗

偷呃拐騙搶

光復香港

中共死穴

支持
五毛刻意極端化膠化

青天白日滿地紅